戶外運動愛好者通常推崇第二種樂趣，這種活動一開始很單純，但後來卻偏離軌道，導致筋疲力盡、瀕死體驗等等。 我從佛羅里達小道的沼澤淤泥中學到了什麼? 我是一個怪癖遠足者。 2022年2月27日|外部在線 
 雖然馬西婭出生在俄克拉荷馬州，但她在蒙大拿的波茲曼度過了童年，那裡的荒野成了她的第二個後院。 從郊區徒步走出的退休人員進入了漫長的記錄大全，2022年2月15日，戶外在線 
 甚至有一首牙買加民歌叫做“芒果時間”，歌頌這個旺季。 享受芒果的終極指南|Purbita Saha | 2021年7月13日|大眾科學 
 在譴責了人類的貪婪和無知之後，她在聲明中讚揚森林是一個集體，它的“合作智慧是我們人類可以學習的東西，也許可以拯救人類。” 畫廊:對樹木和它們能教給我們的東西的高度致敬|馬克·詹金斯|021年5月7日|華盛頓郵報 
 將該項目引入該地區的市長邁克爾·塔布斯(Michael Tubbs)在全國電視節目上稱讚了該項目的優點。 現金支付從國會到斯托克頓再到巴西，但“全民基本收入”的概念與現實相距甚遠。伊萊·羅森伯格，傑夫·斯坦，希洛伊薩·特拉亞諾 
 梅耶在約翰·安克伯格的節目上讚美大爆炸的神學優點。 福音派仍然不知道如何處理大爆炸|卡爾·w·吉布森| 2014年3月23日|每日野獸 
 有人可能會稱讚蘋果的這一決定體現了負責任的企業公民的風範。 阿爾·戈爾被指控濫用他在蘋果董事會的職位謀取個人利益加里·裡夫林，2012年2月22日，每日野獸 
 我們讚美名人的時候，它似乎從未像現在這樣短暫或毫無意義。 查理·辛和帝國的終結Bret Easton Ellis | 2011年3月16日|每日野獸 
 DeStefano說:“通常，當他們發表評論時，是為了讚揚這項研究，或者展示它是如何在該領域取得進步的。” 2011年1月13日，Seth Mnookin，每日野獸 
 有資歷的主流媒體人士私下稱讚她。 你不知道的安·庫爾特|馬特·拉蒂默| 2010年8月19日|每日野獸 
 你難道不羞於讚美這種令人厭惡的、平凡的東西，它渴望在心理上有深刻的意義嗎? 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 讓歷史學家歌頌流血; 這是女人該憎惡的。 《南方聯盟女孩日記》|莎拉·瑪根·道森 
 他並不只讚美物理科學，儘管毫無疑問他更喜歡物理科學而不是形而上學的研究。 歷史燈塔之光，第六卷|約翰·洛德 
 你的判斷從何而來，歌頌一個處女薩納扎羅告訴我這更接近於畸形? 菲利普·馬辛格的劇作|菲利普·馬辛格 
 停止用冠冕堂皇的讚美來歌頌女人的本性，而實際上你否認有任何女人的本性。 新氣氛|蓋爾·漢密爾頓